多線發展:開始2019年區議會選舉工程

反送中既後續發展一定係愈演愈烈。 無論點樣熱血，集會人數最後始終都係會慢慢減少，只有最勇武最願意受法律後果既人會願意留係現場。

中途離場唔緊要，但係唔可以離開整個運動。如果宏觀啲睇，反送中運動正正反映左不願認命低頭既人仍然好多。即使佢地唔係個個都係武人，我地都可以利用依啲力量。

下一步我地想攞既可能係區選。 區選會選舉往往都係建制主場，但係唯一一年做到大勝建制既年份，就係03年。

區選我地可以有兩個層次既參予。
第一當然係要登記做選民。

選票係我地既武器，選舉亦都係唯一一個時間，中共及其港共傀儡都需要跟規距同你競爭既戰場，我方手上既選票愈多愈有利。

第二就係監察耍橫手。屆屆都有種票，屆屆都有掌心雷，但係點解冇人阻止到呢? 因為我地往往到11月24號選舉日先監察。所有枱底交易，所有黑箱作業，都已經一早安排好晒。 但係如果我地可以盡早監察，盡早阻止，影響依類選舉橫手，有機會可以阻止。依個就好需要各行各業，社會不同崗位既文官幫忙。

最後如果好有心，當然會鼓勵直接去參選。 如果講金鍾係武人抗爭者既前線，立法會係和理非精英抗爭者既前線，區議會就係我地文人抗爭者既前線。
唔好睇小一個小社區既影響。大部分我地痛恨既廢中廢老，本質上其實唔係因為根據概念上既政治理念不同而反對我地。所以係因為佢地好受儒家文化影響，啲地區組織同佢熟，對佢好，然後果啲組織話乜，佢地就會義不容情支持。
依啲所謂'沉默的大多數'其實唔係鐵板一塊，亦都唔係不能動搖，如果有我方既人可以成為區議員，深耕細作，建立返一個社區網絡。 到真正需要吹雞既時候，會出乎意料地有幫助。

事實上中聯辦已經係十幾年前開始建立香港社區聯繫，並且做得好成功。
當佢地依啲外來勢力都建立到香港既社區網絡，冇理由我地土生土長香港人做唔到。

抗爭係慢而長的，但係只要各人係各方面各施各法，不斷努力。即使係惡化到咁既香港，都依然有得救。

推！

小心五毛失敗論加分化